你鬧我冷氣軍師我都要講

九點前真係好散，啲狗已經部署緊去圍手，人少入黑就會出嚟咬人，你係唔會打得贏的。今日已經超額完成目標係時候英田啦，一個也不能少。

係時候散